\begin{song}[remember-chords]{title={Ko sije luna na obalo},band={Kingston}}

	\begin{refren}
		Ko sije luna na oba^Clo \\
		ti igraš se z ma^{Am}no, \\
		poljubljaš me na v^Frat, na nos, \\
		in povsod v^Gmes.
		Ko sije luna na ob^Calo {} \\
		jaz igram se s ta^{Am}bo, {} \\
		poljubljam popek i^Fn koleno, \\
		t^Ger povsod vme^Cs. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^Co sije luna na obalo, \\
		j^Gaz težko te puščam samo, \\
		k^Fer vem, da lačna si l^Gjubezni prave. \\
		T^Ci si lovec, jaz sem žrtev, \\
		k^Go padam v naročje tvoje, \\
		t^Fam gorim in se izgubim \\
		k^Got rosa jutranja.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ko sije luna na oba^lo \\
		ti igraš se z ma^no, \\
		poljubljaš me na v^rat, na nos, \\
		in povsod v^mes.
		Ko sije luna na ob^alo {} \\
		jaz igram se s ta^bo, {} \\
		poljubljam popek i^n koleno, \\
		t^er povsod vme^s. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		K^o sije luna na obalo \\
		j^az božam ti pižamo, \\
		k^i ob tebi je zaspala, \\
		k^o je ugasnil ognjemet. \\
		V^se besede so odveč, \\
		a^ mene ni, če tebe ni, \\
		b^rez tebe ne obstajam \\
		n^e diham, gledam in ne spim.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[3]
			Ko sije luna na oba^lo \\
			ti igraš se z ma^no, \\
			poljubljaš me na v^rat, na nos, \\
			in povsod v^mes.
			Ko sije luna na ob^alo {} \\
			jaz igram se s ta^bo, {} \\
			poljubljam popek i^n koleno, \\
			t^er povsod vme^s. {}
		\end{repeated} \\
		Poljubljam popek i\chord{F}n koleno, \\
		t\chord{G}er povsod vme\chord{C}s. {}
	\end{refren}

\end{song}
